SAO係2010年代既Gundam Seed，同唔同意

首首神曲，次次都搵到Lisa，藍井，肉鬆遥
人物又紅，個個都識桐狗，公廁娜
對白經典，幫我撐十秒，星爆氣流斬，中二病到極點
2010年大部份人既入宅作，偽毒現充都話自己睇SAO
仲開創左遊戲背景既動畫潮流，近幾年同類題材泛濫都係因為佢
歡迎補充

Ok

得第一季好睇

涼宮春日 引左好多人入輕小說坑
同打開左輕改動畫既新一頁

Same as Seed

Seed 有艦長 SAO 越畫越平胸

IS屌打

SAO我可以光明正大同人講有睇
IS真係唔敢

死MK唔識貨就躝

做毒撚做到你閃閃縮縮 出去做尖算柒數啦

唔閃閃縮縮果d根本唔係毒撚

是

「同Gundam Seed比」呢件事本身係咪有貶意成份

愛麗絲好正wo